41.35買左匯豐400股

大家討論下牙。

擇好日上ifc未？

討論下姐 吊你咩 把口咁衰

匯豐

仲買左857 12000股

唔講以為400手

窮西一個 志在買賣

冇人理。

冇人玩H股啦

咁少有咩好討論

new hand gıve me face

吊 冇人。？

其實仲買港股黎做咩？
美股又輕鬆靈活 要穩陣買台積電都好過垃圾匯豐

All in Tesla 好過

支持下香港嗎 鬆啲

想我去ifc跳 就入黎留言

真心唔明點解仲有人玩港股

支持下呀麻大佬

得－手有乜好討論

重上$120

係就肥肥

IFC準備

I am not afarid I am not afarid

你就好啦！

你最近還好嗎。

留名睇仆街

贏左錢請自己食羊腩煲

想食羊腩煲

認真返 贏左請你地食羊腩煲又如何阿

你都買左 仲有咩討論點

都要睇下股價架 .....

45入3手

咁我建議你止蝕

需要高手指導

得果萬6蚊
你想賺得幾多？😅
買黎都哂9氣

新手你想一下幾十萬咩吊

食m記都唔夠😅

好過擺銀行冇息收。

喂 起身未阿 今日凍喔。

穿咗40

繼續持貨 。

英國封城，派息又減，買黎做乜

出年有消息話有息收

痴線 麵神一推之後跌足咁多日 我今日斬了

派息一早消化咗啦 加咗落股價 今日消化封城 又減咗落股價

40蚊買左3手蝕到入肉

以前6厘 呢家話最多2厘
你有冇認真睇過？

而家米就係討論囉 吊你咩

多謝你消息 我都唔知我on9 sor

派得果雞碎咁多息
你仲要得一手
你而家止蝕拎去入AAPL仲好啦
咩年代啊 仲買D日落銀行收息

咁小就咪撚提啦

操下技術姐 新手嗎

ching有幾多股票呀 的新手尼

27蚊唔買，40先黎買🤭

跌你又冇錢溝
收息但又買得一手

尚餘USD 3200

溝乜鬼，走啦

43入左手 揸定放

酒呀！！！！！！

39.55走左

持貨幾耐

巴打健在？

吓

走左味，入左幾多手

400股渣 未走呀 上個禮拜五先入貨渣

等28蚊溝係咪得囉

買美股 唔溝

洗鬼走咩

討論下 依啲玩下算 拿黎食撚左佢好過

.正股strong hold

預左輸到甩轆

跌果幾百蚊就算啦，

輸幾百蚊算好彩 驚跌到27蚊姐

唔會嫁啦，

跌到27我按埋層樓

巴打幾好人 肯教下我 聽下我講野 些些

郭大俠

需要咩 垃圾股

樓豬 我地會永遠懷念你

訓覺先

得閒姐，我今個完買d ipo都輸左2000蚊

吾 。

開市啦喂 早牙各位

樓豬又唔見錢

以為400手

吾吾

唔好玩啦 吊你咩

戒買垃圾港股。美股全世界玩pool夠大; 輸起碼輸得心服口服。

有冇第二句 。

兩三星期

加油

早知今朝先放39.8蝕少啲

算9數啦，匯豐呢d垃圾銀行

叫左你止蝕買AAPL架啦

話咁快就 40.20, 距離家鄉不遠鳥

一諗起嗰啲百幾蚊入5仔
到而家都仲揸緊嗰啲

放左先升妖

咁快放做乜擺係到又冇息收

我諗佢地應該28蚊有溝既
應該好少好似樓主咁 升到盡先黎入